# Tabela de Produtos - RotaExata

[**repositório**](https://bitbucket.org/Marinheiro/table-rotaexata/src/master/)

Rodando o código no terminal
-------------

- acesse a pasta do projeto através do terminal e execute o coamndo a seguir.
- ```python main.py```
- Após finalizado o comando abra o arquivo ```index.html``` gerado, no navegador de sua preferência


Pré-requisitos do programa
-------------

- Python instalado


